# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2019 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-17 13:23+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2019-06-06 18:52+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.7.0\n"

#: flask_appbuilder/security/forms.py:34 flask_appbuilder/security/forms.py:51
#: flask_appbuilder/security/views.py:101 translates.py:51
msgid "First Name"
msgstr "姓"

#: flask_appbuilder/security/forms.py:35 flask_appbuilder/security/forms.py:52
#: flask_appbuilder/security/views.py:102 translates.py:52
msgid "Last Name"
msgstr "名"

#: flask_appbuilder/security/forms.py:11 flask_appbuilder/security/forms.py:16
#: flask_appbuilder/security/forms.py:33 flask_appbuilder/security/forms.py:50
#: flask_appbuilder/security/views.py:103
#: flask_appbuilder/security/views.py:268 translates.py:53
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: flask_appbuilder/security/forms.py:36 flask_appbuilder/security/forms.py:53
#: translates.py:54
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: flask_appbuilder/security/views.py:105 translates.py:55
msgid "Is Active?"
msgstr "是否激活?"

#: flask_appbuilder/security/views.py:107 translates.py:56
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: translates.py:57
msgid "Airflow"
msgstr ""

#: translates.py:58
msgid "DagModelView"
msgstr "DAG模型视图"

#: translates.py:59
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: templates/airflow/dags.html:58 translates.py:60
msgid "DAG Runs"
msgstr "运行状态"

#: translates.py:61
msgid "DagRunModelView"
msgstr "DAG运行模型视图"

#: templates/airflow/dag.html:170 translates.py:62
msgid "Task Instances"
msgstr "task实例"

#: translates.py:63
msgid "TaskInstanceModelView"
msgstr "task实例模型视图"

#: translates.py:64
msgid "SLA Misses"
msgstr "SLA缺失"

#: translates.py:65
msgid "SlaMissModelView"
msgstr "SLA缺失模型视图"

#: translates.py:66
msgid "Jobs"
msgstr ""

#: translates.py:67
msgid "JobModelView"
msgstr "Job模型视图"

#: templates/airflow/dags.html:188 translates.py:68
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: translates.py:69
msgid "LogModelView"
msgstr "日志模型视图"

#: translates.py:70
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: translates.py:71
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: translates.py:72
msgid "Github"
msgstr ""

#: translates.py:73
msgid "About"
msgstr "关于"

#: translates.py:74
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: translates.py:75
msgid "VersionView"
msgstr "版本视图"

#: translates.py:77
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: translates.py:78
msgid "Configurations"
msgstr "配置"

#: translates.py:79
msgid "ConfigurationView"
msgstr "配置视图"

#: translates.py:80
msgid "Connections"
msgstr "链接"

#: translates.py:81
msgid "ConnectionModelView"
msgstr "链接模型视图"

#: translates.py:82
msgid "Pools"
msgstr ""

#: translates.py:83
msgid "PoolModelView"
msgstr "Pool模型视图"

#: translates.py:84
msgid "Variables"
msgstr "变量"

#: translates.py:85
msgid "VariableModelView"
msgstr "变量模型视图"

#: translates.py:86
msgid "XComs"
msgstr ""

#: translates.py:87
msgid "XComModelView"
msgstr "XCom模型视图"

#: translates.py:134
msgid "dttm"
msgstr ""

#: translates.py:135
msgid "base_date"
msgstr "日期"

#: translates.py:136
msgid "num_runs"
msgstr "运行次数"

#: translates.py:137
msgid "execution_date"
msgstr "执行日期"

#: translates.py:138
msgid "dr_choices"
msgstr ""

#: translates.py:139
msgid "dr_state"
msgstr ""

#: flask_appbuilder/security/manager.py:419 translates.py:141
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: flask_appbuilder/security/manager.py:417
#: flask_appbuilder/security/views.py:95 translates.py:142
msgid "List Users"
msgstr "用户列表"

#: flask_appbuilder/security/manager.py:422
#: flask_appbuilder/security/views.py:293 translates.py:143
msgid "List Roles"
msgstr "角色列表"

#: flask_appbuilder/security/manager.py:428 translates.py:144
msgid "User's Statistics"
msgstr "用户统计"

#: flask_appbuilder/security/manager.py:440 translates.py:145
msgid "Base Permissions"
msgstr "权限"

#: flask_appbuilder/security/manager.py:443 translates.py:146
msgid "Views/Menus"
msgstr "视图/菜单"

#: flask_appbuilder/security/manager.py:446 translates.py:147
msgid "Permission on Views/Menus"
msgstr "视图/菜单权限"

#: flask_appbuilder/security/views.py:112 translates.py:150
msgid "Created by"
msgstr "创建者"

#: flask_appbuilder/security/views.py:114 translates.py:151
msgid "Changed by"
msgstr "修改者"

#: flask_appbuilder/security/views.py:108 translates.py:152
msgid "Last login"
msgstr "上次登录"

#: flask_appbuilder/security/views.py:109
#: flask_appbuilder/security/views.py:269 translates.py:153
msgid "Login count"
msgstr "登录次数"

#: flask_appbuilder/security/views.py:110
#: flask_appbuilder/security/views.py:270 translates.py:154
msgid "Failed login count"
msgstr "登录失败次数"

#: flask_appbuilder/security/views.py:111 translates.py:155
msgid "Created on"
msgstr "创建于"

#: flask_appbuilder/security/views.py:113 translates.py:156
msgid "Changed on"
msgstr "修改于"

#: translates.py:157
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: translates.py:158
msgid "Changed"
msgstr "已修改"

#: flask_appbuilder/security/views.py:57 translates.py:160
msgid "Permission"
msgstr "权限"

#: flask_appbuilder/security/views.py:57 translates.py:161
msgid "View/Menu"
msgstr "视图/菜单"

#: flask_appbuilder/security/views.py:33 flask_appbuilder/security/views.py:45
#: flask_appbuilder/security/views.py:298 translates.py:164
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/lib.html:282 translates.py:165
msgid "Record Count"
msgstr "记录数"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/widgets/search.html:7
#: translates.py:166
msgid "Add Filter"
msgstr "添加过滤条件"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/lib.html:65 translates.py:167
msgid "Page size"
msgstr "显示行数"

#: translates.py:171
msgid "List"
msgstr "列表"

#: translates.py:172
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: translates.py:173
msgid "With selected"
msgstr "已选择"

#: translates.py:174
msgid "Conn Id"
msgstr "数据源id"

#: translates.py:175
msgid "Conn Type"
msgstr "数据源类型"

#: translates.py:176
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: translates.py:177
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: translates.py:178
msgid "Is Encrypted"
msgstr "加密"

#: translates.py:179
msgid "Is Extra Encrypted"
msgstr "特殊加密"

#: validators.py:40
#, python-format
msgid "Invalid field name '%s'."
msgstr "无效的字段名称 \" %s\"。"

#: validators.py:57
#, python-format
msgid "Field must be greater than or equal to %(other_label)s."
msgstr "值必须大于等于 %(other_label)s ."

#: views.py:854
msgid "Error rendering template: "
msgstr "模板渲染错误: "

#: views.py:1035 views.py:1210
msgid "Task [{}.{}] doesn't seem to exist at the moment"
msgstr "Task [{}.{}] 当前不存在"

#: views.py:1270
msgid "Only works with the Celery or Kubernetes executors, sorry"
msgstr "对不起，只能由Celery或Kubernetes的程序执行"

#: views.py:1286
msgid "Could not queue task instance for execution, dependencies not met: {}"
msgstr "不能将task实例加入到执行队列中，依赖缺失: {}"

#: views.py:1299
msgid "Sent {} to the message queue, it should start any moment now."
msgstr "发送 {} 到消息队列，随时可以开始."

#: views.py:1339
msgid "Cannot find dag {}"
msgstr "找不到 dag {}"

#: views.py:1347
msgid "This run_id {} already exists"
msgstr "run_id {} 已存在"

#: views.py:1361
msgid "Triggered {}, it should start any moment now."
msgstr "激活 {}, 该操作随时会开始."

#: views.py:1375
msgid "{0} task instances have been cleared"
msgstr "{0} task 实例已经清除"

#: views.py:1386
msgid "No task instances to clear"
msgstr "没有可清除的task实例"

#: views.py:1561
msgid "Cannot find DAG: {}"
msgstr "找不到DAG:{}"

#: views.py:1565
msgid "Cannot find task {} in DAG {}"
msgstr "无法找到task {} (位于DAG {})"

#: views.py:1576
msgid "Marked {} on {} task instances"
msgstr "将 {} 标记于 {} task实例"

#: views.py:1811 views.py:1940
msgid "Left->Right"
msgstr "左->右"

#: views.py:1812 views.py:1941
msgid "Right->Left"
msgstr "右->左"

#: views.py:1813 views.py:1942
msgid "Top->Bottom"
msgstr "上->下"

#: views.py:1814 views.py:1943
msgid "Bottom->Top"
msgstr "下->上"

#: views.py:1830
msgid "No tasks found"
msgstr "找不到task"

#: views.py:2250
msgid "All DAGs are now up to date"
msgstr "所有DAG都已更新"

#: views.py:2997
msgid "Are you sure you want to delete selected records?"
msgstr "你确定要删除这些记录吗?"

#: views.py:3024
msgid "{count} dag runs were set to running"
msgstr "{count} dag运行状态设为运行中"

#: views.py:3049
msgid "{count} dag runs and {altered_ti_count} task instances were set to failed"
msgstr "{count} dag 运行切 {altered_ti_count} task instances were set to failed"

#: views.py:3075
msgid "{count} dag runs and {altered_ti_count} task instances were set to success"
msgstr ""

#: templates/airflow/dag.html:221 templates/airflow/dag.html:326 views.py:3176
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: views.py:3177
msgid ""
"Are you sure you want to clear the state of the selected task instance(s)"
" and set their dagruns to the running state?"
msgstr ""

#: templates/admin/master.html:176
msgid "The scheduler does not appear to be running."
msgstr "当前调度器没有在运行"

#: templates/admin/master.html:178
msgid "Last heartbeat was received"
msgstr "上一心跳接收于"

#: templates/admin/master.html:181
msgid "The DAGs list may not update, and new tasks will not be scheduled."
msgstr "当前DAG列表不会更新，新的task不会被调度"

#: templates/airflow/chart.html:38 templates/airflow/duration_chart.html:42
#: templates/airflow/gantt.html:31 templates/airflow/graph.html:38
#: templates/airflow/list_tasks.html:47 templates/airflow/tree.html:31
msgid "Base date"
msgstr "日期"

#: templates/airflow/chart.html:39 templates/airflow/duration_chart.html:43
#: templates/airflow/gantt.html:32 templates/airflow/graph.html:39
#: templates/airflow/list_tasks.html:48 templates/airflow/tree.html:32
msgid "Number of runs"
msgstr "运行次数"

#: templates/airflow/config.html:44
msgid "Running Configuration"
msgstr "运行配置"

#: templates/airflow/config.html:49
msgid "Section"
msgstr "分块"

#: templates/airflow/config.html:50 templates/airflow/xcom.html:30
msgid "Key"
msgstr "名称"

#: templates/airflow/config.html:51 templates/airflow/task.html:53
#: templates/airflow/task.html:66 templates/airflow/xcom.html:31
msgid "Value"
msgstr "值"

#: templates/airflow/config.html:52
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: templates/airflow/confirm.html:22
msgid "Wait a minute."
msgstr "等待中."

#: templates/airflow/confirm.html:36
msgid "bail."
msgstr "已释放."

#: templates/airflow/dag.html:33
msgid "SUBDAG"
msgstr ""

#: templates/airflow/dag.html:36 templates/airflow/dags.html:49
msgid "DAG"
msgstr ""

#: templates/airflow/dag.html:39
msgid "ROOT"
msgstr ""

#: templates/airflow/dag.html:44
msgid "schedule"
msgstr "调度"

#: templates/airflow/dag.html:54
msgid "Back to"
msgstr "返回到"

#: templates/airflow/dag.html:59 templates/airflow/dags.html:137
msgid "Graph View"
msgstr "图视图"

#: templates/airflow/dag.html:62 templates/airflow/dags.html:132
msgid "Tree View"
msgstr "树视图"

#: templates/airflow/dag.html:66 templates/airflow/dags.html:142
msgid "List View"
msgstr "列表视图"

#: templates/airflow/dag.html:70 templates/airflow/dags.html:147
msgid "Add Task"
msgstr "新增Task"

#: templates/airflow/dag.html:74
msgid "Task Duration"
msgstr "task持续时间"

#: templates/airflow/dag.html:78 templates/airflow/dags.html:157
msgid "Task Tries"
msgstr "task尝试次数"

#: templates/airflow/dag.html:83 templates/airflow/dags.html:162
msgid "Landing Times"
msgstr "落实时间"

#: templates/airflow/dag.html:90
msgid "Gantt"
msgstr "甘特图"

#: templates/airflow/dag.html:96
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: templates/airflow/dag.html:102 templates/airflow/list_tasks.html:67
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: templates/airflow/dag.html:108 templates/airflow/dags.html:177
msgid "Data Source"
msgstr "数据源"

#: templates/airflow/dag.html:114 templates/airflow/dags.html:182
msgid "Group Stat"
msgstr "集群状态"

#: templates/airflow/dag.html:121
msgid "Trigger DAG"
msgstr "激活DAG"

#: templates/airflow/dag.html:127 templates/airflow/dags.html:194
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: templates/airflow/dag.html:134
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/airflow/dag.html:149 templates/airflow/list_tasks.html:95
msgid "Filter on this task and upstream "
msgstr "筛选并上传该task "

#: templates/airflow/dag.html:152 templates/airflow/list_tasks.html:98
msgid "on"
msgstr "打开"

#: templates/airflow/dag.html:159
msgid "Zoom into Sub DAG"
msgstr "放大子DAG"

#: templates/airflow/dag.html:164 templates/airflow/task_instance.html:47
msgid "Task Instance Details"
msgstr "task实例详情"

#: templates/airflow/dag.html:167
msgid "Rendered"
msgstr "渲染"

#: templates/airflow/dag.html:173
msgid "View Log"
msgstr "查看日志"

#: templates/airflow/dag.html:177
msgid "Download Log (by attempts)"
msgstr "下载日志"

#: templates/airflow/dag.html:183
msgid "View Logs in Elasticsearch (by attempts)"
msgstr "在Elasticsearch上查看日志"

#: templates/airflow/dag.html:203
msgid "Ignores all non-critical dependencies, including task state and task_deps"
msgstr "隐藏所有非关键依赖，包括task状态和task依赖项"

#: templates/airflow/dag.html:205
msgid "Ignore All Deps"
msgstr "隐藏所有依赖项"

#: templates/airflow/dag.html:207
msgid "Ignore previous success/failure"
msgstr "隐藏先前成功／失败信息"

#: templates/airflow/dag.html:209
msgid "Ignore Task State"
msgstr "隐藏task状态"

#: templates/airflow/dag.html:212
msgid ""
"Disregard the task-specific dependencies, e.g. status of upstream task "
"instances and depends_on_past"
msgstr "忽略task声明的依赖项，如task实例上传状态和之前的依赖项"

#: templates/airflow/dag.html:214
msgid "Ignore Task Deps"
msgstr "隐藏task依赖项"

#: templates/airflow/dag.html:225
msgid "Also include past task instances when clearing this one"
msgstr "同时删除之前（过去）的task实例"

#: templates/airflow/dag.html:227 templates/airflow/dag.html:257
#: templates/airflow/dag.html:280
msgid "Past"
msgstr "过去"

#: templates/airflow/dag.html:230
msgid "Also include future task instances when clearing this one"
msgstr "同时删除之后（未来）的task实例"

#: templates/airflow/dag.html:232 templates/airflow/dag.html:261
#: templates/airflow/dag.html:284
msgid "Future"
msgstr "未来"

#: templates/airflow/dag.html:235
msgid "Also include upstream dependencies"
msgstr "同时包含上游依赖"

#: templates/airflow/dag.html:237 templates/airflow/dag.html:265
#: templates/airflow/dag.html:288
msgid "Upstream"
msgstr "上游"

#: templates/airflow/dag.html:240
msgid "Also include downstream dependencies"
msgstr "同时包含下游依赖"

#: templates/airflow/dag.html:242 templates/airflow/dag.html:269
#: templates/airflow/dag.html:292
msgid "Downstream"
msgstr "下游"

#: templates/airflow/dag.html:246
msgid "Recursive"
msgstr "回归"

#: templates/airflow/dag.html:252 templates/airflow/dag.html:329
msgid "Mark Failed"
msgstr "标记为失败"

#: templates/airflow/dag.html:275 templates/airflow/dag.html:332
msgid "Mark Success"
msgstr "标记为成功"

#: templates/airflow/dag.html:299 templates/airflow/dag.html:338
#: templates/airflow/list_tasks.html:106
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/airflow/dag.html:319
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/airflow/dag.html:451 templates/airflow/dags.html:255
msgid "Are you sure you want to run '\"+dag_id+\"' now?"
msgstr "确定现在要运行'\"+dag_id+\"'吗？"

#: templates/airflow/dag.html:459 templates/airflow/dags.html:263
msgid ""
"Are you sure you want to delete '\"+dag_id+\"' now?\n"
"        This option will delete ALL metadata, DAG runs, etc.\n"
"        EXCEPT Log.\n"
"        This cannot be undone."
msgstr ""
"确定现在要删除 '\"+dag_id+\"' 吗?\\n        该操作会删除所有的元数据，DAG运行信息等。\\n        "
"日志不会被删除。\\n        该操作不可撤销。"

#: templates/airflow/dag_details.html:45
msgid "schedule_interval"
msgstr "调度间隔"

#: templates/airflow/dag_details.html:49
msgid "max_active_runs"
msgstr "最大同时激活数"

#: templates/airflow/dag_details.html:53
msgid "concurrency"
msgstr "并发"

#: templates/airflow/dag_details.html:57
msgid "default_args"
msgstr "默认变量"

#: templates/airflow/dag_details.html:61
msgid "tasks count"
msgstr "task数"

#: templates/airflow/dag_details.html:65
msgid "task ids"
msgstr "taskid"

#: templates/airflow/dag_details.html:69
msgid "filepath"
msgstr "文件路径"

#: templates/airflow/dag_details.html:73
msgid "owner"
msgstr "所有者"

#: flask_appbuilder/messages.py:9
#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/charts/chart.html:8
#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/charts/chart_time.html:10
#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/charts/jsonchart.html:8
#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/lib.html:305
#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/model/list.html:8
#: templates/airflow/dags.html:38
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/airflow/dags.html:50
msgid "Schedule"
msgstr "调度时间"

#: templates/airflow/dags.html:51
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: templates/airflow/dags.html:52
msgid "Recent Tasks"
msgstr "近期task"

#: templates/airflow/dags.html:53
msgid ""
"Status of tasks from all active DAG runs or, if not currently active, "
"from most recent run."
msgstr "运行中的DAG task状态或是上次运行的task状态."

#: templates/airflow/dags.html:56
msgid "Last Run"
msgstr "上次运行"

#: templates/airflow/dags.html:56
msgid "Execution Date/Time of Highest Dag Run."
msgstr "最近一次的DAG运行时间."

#: templates/airflow/dags.html:59
msgid "Status of all previous DAG runs."
msgstr "之前所有的DAG运行状态."

#: templates/airflow/dags.html:62
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: templates/airflow/dags.html:127
msgid "Trigger Dag"
msgstr "激活DAG"

#: templates/airflow/dags.html:152 templates/airflow/list_tasks.html:63
msgid "Tasks Duration"
msgstr "task持续时间"

#: templates/airflow/dags.html:167
msgid "Gantt View"
msgstr "甘特图"

#: templates/airflow/dags.html:172
msgid "Code View"
msgstr "代码"

#: templates/airflow/dags.html:201
msgid "Delete Dag"
msgstr "删除DAG"

#: templates/airflow/dags.html:210
#, python-format
msgid "Showing %(num_dag_from)s to %(num_dag_to)s of %(num_of_all_dags)s entries"
msgstr "当前显示第 %(num_dag_from)s 到 %(num_dag_to)s 项，共 %(num_of_all_dags)s 项"

#: templates/airflow/dags.html:222
msgid "Hide Paused DAGs"
msgstr "隐藏停止的DAG"

#: templates/airflow/dags.html:224
msgid "Show Paused DAGs"
msgstr "显示停止的DAG"

#: templates/airflow/dags.html:322
msgid "this.active_dag_run + '/' + this.max_active_runs + ' active dag runs'"
msgstr "this.active_dag_run + '/' + this.max_active_runs + '次运行'"

#: templates/airflow/duration_chart.html:37
msgid "Cumulative Duration"
msgstr "累积持续时间"

#: templates/airflow/duration_chart.html:46
msgid "Go"
msgstr "开始"

#: templates/airflow/gantt.html:33 templates/airflow/graph.html:40
#: templates/airflow/list_tasks.html:49
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: templates/airflow/graph.html:42
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: templates/airflow/graph.html:50
msgid "Search for..."
msgstr "搜索..."

#: templates/airflow/graph.html:64 templates/airflow/tree.html:42
msgid "no_status"
msgstr "无状态"

#: templates/airflow/graph.html:65 templates/airflow/tree.html:44
msgid "queued"
msgstr "排队中"

#: templates/airflow/graph.html:66 templates/airflow/tree.html:46
msgid "up_for_retry"
msgstr "准备重试"

#: templates/airflow/graph.html:67 templates/airflow/tree.html:48
msgid "up_for_reschedule"
msgstr "准备重新调度"

#: templates/airflow/graph.html:68 templates/airflow/tree.html:50
msgid "skipped"
msgstr "已跳过"

#: templates/airflow/graph.html:69 templates/airflow/tree.html:52
msgid "failed"
msgstr "失败"

#: templates/airflow/graph.html:70 templates/airflow/tree.html:54
msgid "running"
msgstr "运行中"

#: templates/airflow/graph.html:71 templates/airflow/tree.html:56
msgid "success"
msgstr "成功"

#: templates/airflow/graph.html:77 templates/airflow/list_tasks.html:39
#: templates/airflow/nvd3.html:80
msgid "Oops."
msgstr "出错了。"

#: templates/airflow/list_tasks.html:60
msgid "Task"
msgstr ""

#: templates/airflow/list_tasks.html:61
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: templates/airflow/list_tasks.html:62
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: templates/airflow/list_tasks.html:64
msgid "Number of Retries"
msgstr "重试次数"

#: templates/airflow/list_tasks.html:65
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: templates/airflow/list_tasks.html:66 templates/airflow/task_instance.html:53
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: templates/airflow/list_tasks.html:79
msgid "Detail"
msgstr "详细"

#: templates/airflow/task.html:25
msgid "Dependencies Blocking Task From Getting Scheduled"
msgstr "阻碍task调度的依赖项"

#: templates/airflow/task.html:28
msgid "Dependency"
msgstr "依赖项"

#: templates/airflow/task.html:29
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: templates/airflow/task.html:46 templates/airflow/task.html:52
#: templates/airflow/task.html:65
msgid "Attribute"
msgstr "属性"

#: templates/airflow/task.html:49
msgid "Task Instance Attributes"
msgstr "task实例属性"

#: templates/airflow/task.html:62
msgid "Task Attributes"
msgstr "task属性"

#: templates/airflow/task_instance.html:34
msgid "Task Instance"
msgstr "task实例"

#: templates/airflow/task_instance.html:50
msgid "Rendered Template"
msgstr "渲染模板"

#: templates/airflow/task_instance.html:56
msgid "XCom"
msgstr ""

#: templates/airflow/ti_log.html:33
msgid "Jump to end"
msgstr "跳至末尾"

#: templates/airflow/traceback.html:24
msgid "Ooops."
msgstr "出错了。"

#: templates/airflow/traceback.html:27
msgid "Node"
msgstr "节点"

#: templates/airflow/variable_list.html:29
msgid "Import Variables"
msgstr "导入变量"

#: templates/airflow/version.html:30 templates/airflow/version.html:32
msgid "Not Available"
msgstr "不可用"

#: templates/airflow/version.html:32
msgid "Git Version"
msgstr "Git版本"

#: flask_appbuilder/const.py:100
msgid "Access is Denied"
msgstr "访问被拒绝"

#: flask_appbuilder/fields.py:77 flask_appbuilder/fields.py:79
#: flask_appbuilder/fields.py:131 flask_appbuilder/fields.py:138
#, fuzzy
msgid "Not a valid choice"
msgstr "选择无效"

#: flask_appbuilder/messages.py:10
#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/lib.html:312
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: flask_appbuilder/messages.py:11
#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/lib.html:265
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: flask_appbuilder/messages.py:12
msgid "This field is required."
msgstr "此字段是必需的"

#: flask_appbuilder/messages.py:13
msgid "Not a valid date value"
msgstr "日期值无效"

#: flask_appbuilder/messages.py:14
#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/widgets/base_list.html:36
#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/widgets/list_carousel.html:50
#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/widgets/list_master.html:17
msgid "No records found"
msgstr "没有找到记录"

#: flask_appbuilder/upload.py:136 flask_appbuilder/upload.py:182
msgid "Invalid file extension"
msgstr "无效的文件扩展名"

#: flask_appbuilder/validators.py:31
msgid "Already exists."
msgstr "已经存在"

#: flask_appbuilder/charts/views.py:32
msgid "Group by"
msgstr "分组"

#: flask_appbuilder/models/base.py:21
msgid "Added Row"
msgstr "记录已添加"

#: flask_appbuilder/models/base.py:22
msgid "Changed Row"
msgstr "记录已更新"

#: flask_appbuilder/models/base.py:23
msgid "Deleted Row"
msgstr "记录已删除"

#: flask_appbuilder/models/base.py:24
msgid "Associated data exists, please delete them first"
msgstr "存在关联数据，请先将其删除"

#: flask_appbuilder/models/base.py:25 flask_appbuilder/models/base.py:26
msgid "Integrity error, probably unique constraint"
msgstr "数据完整性错误，可能缺少必填字段数据"

#: flask_appbuilder/models/base.py:27
msgid "General Error"
msgstr "错误"

#: flask_appbuilder/models/group.py:25
msgid "Count of"
msgstr "计数"

#: flask_appbuilder/models/group.py:34
msgid "Sum of"
msgstr "总和"

#: flask_appbuilder/models/group.py:42
msgid "Avg. of"
msgstr "平均"

#: flask_appbuilder/models/generic/filters.py:10
#: flask_appbuilder/models/generic/filters.py:19
#: flask_appbuilder/models/mongoengine/filters.py:66
#: flask_appbuilder/models/sqla/filters.py:43
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: flask_appbuilder/models/generic/filters.py:25
#: flask_appbuilder/models/mongoengine/filters.py:74
#: flask_appbuilder/models/sqla/filters.py:50
msgid "Not Contains"
msgstr "不包含"

#: flask_appbuilder/models/generic/filters.py:31
#: flask_appbuilder/models/mongoengine/filters.py:12
#: flask_appbuilder/models/sqla/filters.py:57
msgid "Equal to"
msgstr "等于"

#: flask_appbuilder/models/generic/filters.py:37
#: flask_appbuilder/models/mongoengine/filters.py:23
#: flask_appbuilder/models/sqla/filters.py:67
msgid "Not Equal to"
msgstr "不等于"

#: flask_appbuilder/models/generic/filters.py:43
#: flask_appbuilder/models/mongoengine/filters.py:34
#: flask_appbuilder/models/sqla/filters.py:77
msgid "Greater than"
msgstr "大于"

#: flask_appbuilder/models/generic/filters.py:49
#: flask_appbuilder/models/mongoengine/filters.py:42
#: flask_appbuilder/models/sqla/filters.py:84
msgid "Smaller than"
msgstr "小于"

#: flask_appbuilder/models/generic/filters.py:55
#, fuzzy
msgid "Start with"
msgstr "以开始"

#: flask_appbuilder/models/mongoengine/filters.py:50
#: flask_appbuilder/models/sqla/filters.py:15
msgid "Starts with"
msgstr "以开始"

#: flask_appbuilder/models/mongoengine/filters.py:58
#: flask_appbuilder/models/sqla/filters.py:22
msgid "Not Starts with"
msgstr "不以开始"

#: flask_appbuilder/models/mongoengine/filters.py:82
#: flask_appbuilder/models/sqla/filters.py:91
msgid "Relation"
msgstr "关联"

#: flask_appbuilder/models/mongoengine/filters.py:91
#: flask_appbuilder/models/sqla/filters.py:107
msgid "Relation as Many"
msgstr "多重关联"

#: flask_appbuilder/models/sqla/filters.py:29
msgid "Ends with"
msgstr "以结束"

#: flask_appbuilder/models/sqla/filters.py:36
msgid "Not Ends with"
msgstr "不以结束"

#: flask_appbuilder/models/sqla/filters.py:99
msgid "No Relation"
msgstr "不关联"

#: flask_appbuilder/security/forms.py:10
msgid "OpenID"
msgstr ""

#: flask_appbuilder/security/forms.py:12
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: flask_appbuilder/security/forms.py:17 flask_appbuilder/security/forms.py:21
#: flask_appbuilder/security/forms.py:37 flask_appbuilder/security/views.py:104
#: flask_appbuilder/security/views.py:207
#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/security/login_db.html:31
#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/security/login_ldap.html:27
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: flask_appbuilder/security/forms.py:22 flask_appbuilder/security/forms.py:38
#: flask_appbuilder/security/views.py:120
#: flask_appbuilder/security/views.py:208
msgid ""
"Please use a good password policy, this application does not check this "
"for you"
msgstr "请使用较为安全的密码，该应用不会检查密码安全性"

#: flask_appbuilder/security/forms.py:26 flask_appbuilder/security/forms.py:42
#: flask_appbuilder/security/views.py:212
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: flask_appbuilder/security/forms.py:27 flask_appbuilder/security/forms.py:43
msgid "Please rewrite the password to confirm"
msgstr "请重新输入密码以确认"

#: flask_appbuilder/security/forms.py:28 flask_appbuilder/security/forms.py:44
#: flask_appbuilder/security/views.py:215
msgid "Passwords must match"
msgstr "密码必须一致"

#: flask_appbuilder/security/manager.py:434
msgid "User Registrations"
msgstr "用户信息"

#: flask_appbuilder/security/registerviews.py:55
msgid "Account activation"
msgstr "帐号激活"

#: flask_appbuilder/security/registerviews.py:59
msgid "Registration sent to your email"
msgstr "注册信息已发送到您的邮箱"

#: flask_appbuilder/security/registerviews.py:61
msgid "Not possible to register you at the moment, try again later"
msgstr "目前无法完成注册，请稍后再试"

#: flask_appbuilder/security/registerviews.py:63
msgid "Registration not found"
msgstr "尚未注册"

#: flask_appbuilder/security/registerviews.py:65
msgid "Fill out the registration form"
msgstr "填写注册数据"

#: flask_appbuilder/security/views.py:28
msgid "List Base Permissions"
msgstr "列出基本权限"

#: flask_appbuilder/security/views.py:29
msgid "Show Base Permission"
msgstr "显示基本权限"

#: flask_appbuilder/security/views.py:30
msgid "Add Base Permission"
msgstr "添加基本权限"

#: flask_appbuilder/security/views.py:31
msgid "Edit Base Permission"
msgstr "编辑基本权限"

#: flask_appbuilder/security/views.py:40
msgid "List View Menus"
msgstr "列表视图菜单"

#: flask_appbuilder/security/views.py:41
msgid "Show View Menu"
msgstr "显示视图菜单"

#: flask_appbuilder/security/views.py:42
msgid "Add View Menu"
msgstr "添加视图菜单"

#: flask_appbuilder/security/views.py:43
msgid "Edit View Menu"
msgstr "编辑视图菜单"

#: flask_appbuilder/security/views.py:52
msgid "List Permissions on Views/Menus"
msgstr "视图/菜单权限列表"

#: flask_appbuilder/security/views.py:53
msgid "Show Permission on Views/Menus"
msgstr "显示视图/菜单权限"

#: flask_appbuilder/security/views.py:54
msgid "Add Permission on Views/Menus"
msgstr "添加视图/菜单权限"

#: flask_appbuilder/security/views.py:55
msgid "Edit Permission on Views/Menus"
msgstr "编辑视图/菜单权限"

#: flask_appbuilder/security/views.py:67 flask_appbuilder/security/views.py:82
msgid "Reset Password Form"
msgstr "重设密码表单"

#: flask_appbuilder/security/views.py:69 flask_appbuilder/security/views.py:84
msgid "Password Changed"
msgstr "密码已更改"

#: flask_appbuilder/security/views.py:96
msgid "Show User"
msgstr "显示用户"

#: flask_appbuilder/security/views.py:97
msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

#: flask_appbuilder/security/views.py:98
msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

#: flask_appbuilder/security/views.py:100
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: flask_appbuilder/security/views.py:116
msgid "Write the user first name or names"
msgstr "用户的名字"

#: flask_appbuilder/security/views.py:117
msgid "Write the user last name"
msgstr "用户的姓氏"

#: flask_appbuilder/security/views.py:118
msgid "Username valid for authentication on DB or LDAP, unused for OID auth"
msgstr "用户名将被用于数据库或LDAP认证，不用于OID验证"

#: flask_appbuilder/security/views.py:122
#, fuzzy
msgid "It's not a good policy to remove a user, just make it inactive"
msgstr "不建议删除用户，只需禁用即可"

#: flask_appbuilder/security/views.py:123
msgid "The user's email, this will also be used for OID auth"
msgstr "用户的电子邮件，将被用于OID验证"

#: flask_appbuilder/security/views.py:124
msgid ""
"The user role on the application, this will associate with a list of "
"permissions"
msgstr "用户角色，关联到用户权限"

#: flask_appbuilder/security/views.py:126
#: flask_appbuilder/security/views.py:213
msgid "Please rewrite the user's password to confirm"
msgstr "请再输入一次用户密码"

#: flask_appbuilder/security/views.py:131
#: flask_appbuilder/security/views.py:141
msgid "User info"
msgstr "用户信息"

#: flask_appbuilder/security/views.py:133
#: flask_appbuilder/security/views.py:143
msgid "Personal Info"
msgstr "个人信息"

#: flask_appbuilder/security/views.py:135
msgid "Audit Info"
msgstr "审计信息"

#: flask_appbuilder/security/views.py:151
msgid "Your user information"
msgstr "用户信息"

#: flask_appbuilder/security/views.py:250
msgid "Reset my password"
msgstr "重设密码"

#: flask_appbuilder/security/views.py:254
msgid "Reset Password"
msgstr "重设密码"

#: flask_appbuilder/security/views.py:267
msgid "User Statistics"
msgstr "用户统计"

#: flask_appbuilder/security/views.py:294
msgid "Show Role"
msgstr "显示角色"

#: flask_appbuilder/security/views.py:295
msgid "Add Role"
msgstr "添加角色"

#: flask_appbuilder/security/views.py:296
msgid "Edit Role"
msgstr "编辑角色"

#: flask_appbuilder/security/views.py:298
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: flask_appbuilder/security/views.py:302
msgid "Copy Role"
msgstr "复制角色"

#: flask_appbuilder/security/views.py:302
msgid "Copy the selected roles?"
msgstr "复制选定的角色？"

#: flask_appbuilder/security/views.py:317
msgid "List of Registration Requests"
msgstr "注册申请列表"

#: flask_appbuilder/security/views.py:318
msgid "Show Registration"
msgstr "显示注册数据"

#: flask_appbuilder/security/views.py:327
msgid "Invalid login. Please try again."
msgstr "无效的用户名或密码，请重试！"

#: flask_appbuilder/security/views.py:329
#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/security/login_db.html:46
#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/security/login_ldap.html:40
#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/security/login_oauth.html:56
#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/security/login_oid.html:118
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/baselib.html:115
#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/navbar_right.html:37
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/baselib.html:116
#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/navbar_right.html:38
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/baselib.html:122
#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/navbar_right.html:43
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/security/activation.html:5
#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/index.html:4
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/confirm.html:6
msgid "User confirmation needed"
msgstr "请确认"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/lib.html:40
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/lib.html:83
msgid "Order by"
msgstr "排序"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/lib.html:320
msgid "Add a new record"
msgstr "添加新记录"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/lib.html:327
msgid "Edit record"
msgstr "编辑记录"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/lib.html:334
msgid "Show record"
msgstr "显示记录"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/lib.html:340
msgid "You sure you want to delete this item?"
msgstr "您确定要删除这条记录吗？"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/lib.html:341
msgid "Delete record"
msgstr "删除记录"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/charts/chart_time.html:17
msgid "Group by fields"
msgstr "按字段分组"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/security/activation.html:7
msgid "Your user is activated you can now proceed to login"
msgstr "用户已激活，现在可以登录"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/security/login_db.html:19
#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/security/login_ldap.html:16
msgid "Enter your login and password below"
msgstr "请在下面输入您的用户名和密码"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/security/login_db.html:21
#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/security/login_ldap.html:18
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/security/login_db.html:49
#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/security/login_oauth.html:59
#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/security/login_oid.html:121
msgid "If you are not already a user, please register"
msgstr "如果您还不是用户，请先注册"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/security/login_db.html:50
#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/security/login_oauth.html:60
#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/security/login_oid.html:122
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/security/login_oauth.html:44
msgid "Please choose one of the following providers:"
msgstr "请选择下列选项之一"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/security/login_oid.html:89
msgid "Click on your OpenID provider below"
msgstr "点击下方的OpenID提供商"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/security/login_oid.html:101
msgid "Or enter your OpenID here"
msgstr "或在此处输入您的OpenID"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/security/login_oid.html:105
msgid "Please choose a provider"
msgstr "请选择下列选项之一"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/security/login_oid.html:107
#, fuzzy
msgid "Enter your OpenID Username"
msgstr "或在此处输入您的OpenID"

#: flask_appbuilder/templates/appbuilder/general/security/register_oauth.html:15
msgid "Sign in using:"
msgstr "通过以下方式登录："

msgid "Select Value"
msgstr "请选择"

#~ msgid ""
#~ "Are you sure you want to delete"
#~ " '\"+dag_id+\"' now?\\n        This option "
#~ "will delete ALL metadata, DAG runs, "
#~ "etc.\\n        EXCEPT Log.\\n        This "
#~ "cannot be undone."
#~ msgstr ""
#~ "你确定现在要删除 '\"+dag_id+\"' 吗?\\n        "
#~ "该操作会删除所有的元数据，DAG运行信息等。\\n        日志不会被删除。\\n        "
#~ "该操作不可撤销。"

#~ msgid "Last heartbeat was received %(time)"
#~ msgstr "上次心跳接收于 %(time)"

#~ msgid "DagModelView"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Browse"
#~ msgstr ""

#~ msgid "TaskInstanceModelView"
#~ msgstr "task实例模型视图"

#~ msgid "SLA Misses"
#~ msgstr "SLA缺失"

#~ msgid "SlaMissModelView"
#~ msgstr "SLA缺失模型"

#~ msgid "Jobs"
#~ msgstr ""

#~ msgid "JobModelView"
#~ msgstr ""

#~ msgid "LogModelView"
#~ msgstr "日志模型视图"

#~ msgid "Docs"
#~ msgstr "文档"

#~ msgid "Documentation"
#~ msgstr "文档"

#~ msgid "Github"
#~ msgstr ""

#~ msgid "About"
#~ msgstr "关于"

#~ msgid "Version"
#~ msgstr "版本"

#~ msgid "VersionView"
#~ msgstr "版本视图"

#~ msgid "DagRunModelView"
#~ msgstr "DAG运行模型视图"

#~ msgid "Configurations"
#~ msgstr "配置"

#~ msgid "Connections"
#~ msgstr "连接"

#~ msgid "Pools"
#~ msgstr "池"

#~ msgid "Variables"
#~ msgstr "变量"

#~ msgid "XComs"
#~ msgstr ""

#~ msgid "GitHub"
#~ msgstr ""

#~ msgid "event"
#~ msgstr "事件"

#~ msgid "extra"
#~ msgstr "其他"

#~ msgid "dag_id"
#~ msgstr ""

#~ msgid "task_id"
#~ msgstr ""

#~ msgid "email_sent"
#~ msgstr ""

#~ msgid "timestamp"
#~ msgstr "时间戳"

#~ msgid "desc"
#~ msgstr "描述"

#~ msgid "can_add"
#~ msgstr ""

#~ msgid "can_list"
#~ msgstr ""

#~ msgid "can_edit"
#~ msgstr ""

#~ msgid "can_delete"
#~ msgstr ""

#~ msgid "key"
#~ msgstr ""

#~ msgid "value"
#~ msgstr ""

#~ msgid "conn_id"
#~ msgstr ""

#~ msgid "conn_type"
#~ msgstr ""

#~ msgid "host"
#~ msgstr ""

#~ msgid "port"
#~ msgstr ""

#~ msgid "is_encrypted"
#~ msgstr ""

#~ msgid "is_extra_encrypted"
#~ msgstr ""

#~ msgid "pool"
#~ msgstr ""

#~ msgid "slots"
#~ msgstr ""

#~ msgid "used_slots"
#~ msgstr ""

#~ msgid "queued_slots"
#~ msgstr ""

#~ msgid "description"
#~ msgstr ""

#~ msgid "can_varimport"
#~ msgstr ""

#~ msgid "val"
#~ msgstr ""

#~ msgid "asc"
#~ msgstr ""

#~ msgid "id"
#~ msgstr ""

#~ msgid "state"
#~ msgstr ""

#~ msgid "job_type"
#~ msgstr ""

#~ msgid "start_date"
#~ msgstr ""

#~ msgid "end_date"
#~ msgstr ""

#~ msgid "latest_heartbeat"
#~ msgstr ""

#~ msgid "executor_class"
#~ msgstr ""

#~ msgid "hostname"
#~ msgstr ""

#~ msgid "unixname"
#~ msgstr ""

#~ msgid "run_id"
#~ msgstr ""

#~ msgid "external_trigger"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Dag Id"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Run Id"
#~ msgstr "运行Id"

#~ msgid "State"
#~ msgstr "状态"

#~ msgid "Execution Date"
#~ msgstr "执行日期"

#~ msgid "External Trigger"
#~ msgstr "执行触发"

#~ msgid "Conn Id"
#~ msgstr "连接Id"

#~ msgid "Conn Type"
#~ msgstr "连接类型"

#~ msgid "Host"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Schema"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Port"
#~ msgstr "端口"

#~ msgid "Extra"
#~ msgstr "其他"

#~ msgid "Driver Path"
#~ msgstr "驱动路径"

#~ msgid "Driver Class"
#~ msgstr "驱动类型"

#~ msgid "Project Id"
#~ msgstr "项目Id"

#~ msgid "Keyfile Path"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Keyfile JSON"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Scopes (comma separated)"
#~ msgstr "范围（由逗号分割）"

#~ msgid "Grpc Auth Type"
#~ msgstr "Grpc认证类型"

#~ msgid "Credential Keyfile Path"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Broken DAG: [{ie.filename}] {ie.stacktrace}"
#~ msgstr "损坏的DAG: [{ie.filename}] {ie.stacktrace}"

#~ msgid "Broken plugin: [{filename}] {stacktrace}"
#~ msgstr "损坏的插件: [{filename}] {stacktrace}"

#~ msgid "DAG with id {} not found. Cannot delete"
#~ msgstr "id为 {} 的DAG未找到. 无法删除"

#~ msgid "Dag id {} is still in DagBag. Remove the DAG file first."
#~ msgstr "Dag id {} 仍在 DagBag中. 请先移除DAG文件."

#~ msgid "Deleting DAG with id {}. May take a couple minutes to fully disappear."
#~ msgstr "删除id为 {}的DAG. 可能需要一些时间去完全删除."

#~ msgid "DAG [{}] is now fresh as a daisy"
#~ msgstr "DAG [{}] 已激活"

#~ msgid "Missing file or syntax error."
#~ msgstr "文件缺失或语法错误."

#~ msgid "{} variable(s) successfully updated."
#~ msgstr "{} 变量已成功更新."

#~ msgid "{} variable(s) failed to be updated."
#~ msgstr "{} 变量更新失败."

#~ msgid "{count} task instances were set to '{target_state}'"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Clearing deletes the previous state of"
#~ " the task instance, allowing it to"
#~ " get re-triggered by the scheduler"
#~ " or a backfill command"
#~ msgstr "清除操作会删除task实例之前的运行状态，可以通过调度或回滚操作重新激活"

#~ msgid "The scheduler does not appear to be running."
#~ msgstr "调度程序当前没有在运行."

#~ msgid "Last heartbeat was received %(time)s"
#~ msgstr "上次心跳接收于%(time)s"

#~ msgid "The DAGs list may not update, and new tasks will not be scheduled."
#~ msgstr "DAG列表还未更新，新的task不会被调度."

#~ msgid "DAGs"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Task Edit"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Hardware Stat"
#~ msgstr ""

